想知多啲，嫖客有啲咩術語？

做報告用 個人黎講想知多啲
嫖客會有啲咩術語或者習慣？

咩報告

HJ2Q

屌你老母

大學小組報告，性工作者與嫖客

3 味
5 味
魚蛋檔
馬檻
k壓
指壓

連Field Trip都唔做學人寫Report

理論派

叫雞包膠?

一件走地學生妹全餐加鐘打包拎走

BM
RPP
KH

welcome to the world of aids呀

睇大丈夫

咩叫包膠?

普通話讀

她雪白的肌膚，溫柔得像番梘一樣，我用雙手也覆蓋不了，她豐滿尖挺的碗型波波，還有那超級粉紅黃豆般大的提子，那渾圓結實，摸落彈手的西柚，埋單三百六抵玩
， 記住去砵蘭街登打士街交界，金X，搵Number 3X 喺雙數 。